覺唔覺香港人啲品味好撚庸俗、核突？香港完全冇美感？

大家覺唔覺香港啲市容特別核核突突？毫無美感？
啲大馬路成日舖到一忽忽，爛熔熔咁。
市區啲核突垃圾桶又勁撚多，垃圾煙頭隨街都係
通街啲路都有積水、凹凸不平咁
啲後巷又勁撚多垃圾/老鼠/小強
啲樓更加唔使講，又殘又舊，啲水管冷氣機突曬出嚟，見到都反胃
招牌東歪西倒，求求其其咁
啲市區公園啲花糟經常充滿垃圾，如膠樽、膠兜

到郊區，香港人特別中意加啲人工嘢落自然環境到
加都算，啲品味勁撚庸俗，將個環境醜化！
例如有條河係香港 ，香港人永遠要加啲核突灰色欄杆係河兩岸 ; 又會掛啲勁撚醜嘅區議員橫額係啲欄杆到 ; 河岸邊擺勁撚多污染視覺嘅橙色垃圾桶，完全唔match 個環境。又會成撚日有啲鐵絲網封撚住啲路，荒成啲人會蕩失路咁！
啲人工嘢嘅用料/用色極度核突，令成個城市都好醜樣。

點解香港可以咁撚冇美感？

政府城市規劃都入我地數？
我地有閪份選個政府咩

樓主係咪淨係去開舊區？又唔見將軍澳中環係咁？

周街新細明體/少女體招牌就真係噁心

你確定中環冇呢啲 ？行去嘉咸街附近已經爛熔熔咁啦！

畢打街呢？

小哥 聽你這口氣一定沒來過深圳

cyberpunk

西人好鍾意香港建築風格
有冇聽過CYBERPUNK?

啲西人最中意影到香港殘殘舊舊、污污糟糟咁！(咁的確係)
咁先符合佢地眼中亞洲文化髒、亂、比佢地落後嘅觀感。某程度係鞏固緊佢地嘅優越感。

哩個真 白鬼眼中亞洲根本垃

城市係咁架啦

其實冇一個city係完全冇呢啲問題
就算美感好嘅日本人人，總會有啲問題
毫無疑問呢幾年係每況愈下，要解決就唯有好似觀塘咁一次過收哂再規劃，但係牽涉太多錢同人力啦，根本冇可能區區都做到
利申：讀urban studies

係咪靚就各花入各眼。
但Cyberpunk 建築風格係用黎突顯一個Dystopian 社會嘅風貌

去過台灣之後覺得香港樓都ok

將軍澳全香港最企理

舊區新區遊客區
其實你去返美英加都大把核突地區
成日爛馬路唔整
你對比返香港人多地小其實差唔多

唔覺

97後都冇乜特別地方可以做得襟睇d

好多人覺得有錢就會有美感
有錢就乜都得
政府有重視過藝術教育、創作?

唔見鬼佬一樣咁鐘意印度巴西貧民窟

上環太平山街荷李活道果邊不知幾靚